一句講晒 OU>>>>>>>>>HD/Asso

OU真係屌打所有hd/asso

先唔講我讀OU起碼係個degree仔
可以日日笑鳩你地走後門

其次 一個唔覺意攞埋1 first hon真係人生贏家

畀你地碌到入其他大學又點?
GPA咪又係畀人屌打～
相反我一早入咗OU就可以專心爆四攞1 first hon

同意

我係走後門狗

浸嶺教都入唔到就知咩料啦

做人都係謙虛啲好，踩人係提升唔到自身價值㗎，出到嚟見工拿住樓主呢啲態度就庭收皮

我就可以光明正大話自己係大學生

你地cccu hkcc可以點叫自己?
大專生~

埋大高清

祝你前程錦繡呀鯨魚小子，希望你能藉此拾回些許自尊

利伸:教大ges

佢地叫大學生?
咁hku space都係啦

偷偷留下負評

鯨魚都係魚

五十步笑百步
米又係海軍鬥水兵

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

asshole仔咪又係連浸嶺教都入唔到

咪係

OU first hon>>>>>>hku添

Ou護士？

OU science 都是唔錯的
statistical analysis

急不及待想玩玩了

迫

on9仔
夠薑出街同人講自己讀ou
自己係大學生
真係唔知咩叫柒

我係大學生

鯨魚都係魚呀

即係唔敢出街認讀鯨大

無謂踩低人地抬高自己丫

利申後門狗